如果基因改造到所有女人結咗婚先肯做愛，會唔會係好事？

咁肯定絕大部分男人可以娶處女做老婆

咁就仆街囉，男人性需要點解決？
連雞都冇得叫一定多好多毒撚，
我就想改到女人同男人一樣，
十幾歲就開始識自慰肯扑野

你估處女一定好?

應該都有雞，但全部結/離咗婚

點會唔好

點解唔改男人結咗婚先扯到旗

人類會絕種

前提你要聚到

唔好啦
唔做愛都可以打丁啫

男人就未結婚前都可以有性欲
女人就結咗婚先可以有

唔破處但都可以自慰啫

點先可以改到你冇咁on9

大把連登仔，覺得女人同自己係真愛就應該比個處自己，但如果得唔到女人個處，又會覺得女人應該留處比老公

古代咪好，政府同你配埋

受教了
多士好有深度

駁唔到

男人咪一樣 你問下結左婚既男人，
一生中最愛既女人係咪你老婆，
不如返古代盲婚啞嫁啦
古代都有青樓啦